想買空氣清新機，有咩牌子係有保障D？

飛利浦，Panasonic?
咩負離子淨化果D好唔好？

Dyson好似最正